其實盤前參考價值有幾大

成交量咁細

唔大

但好多股神就係咁中伏

俾D人黎拎打下飛機

以前奶過幾次野，以後都唔會盤前買賣

想知details

執平貨ok

來來去去都係，利好變利空，利空變利好，睇下就算

高手識得盤前做空

啲機構係咪唔會盤前盤後交易

盤前專for d人放貨用